五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可。

咪撚俾班打手改風向

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

五大訴求，缺一不可。

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？